一次又一次嘅失望 慢慢你就唔會再重視呢個人

每次都幫佢搵好多藉口
可能佢忙呢所以先冇覆我
可能佢唔舒服呢所以先冇搵我
可能佢⋯⋯
算啦 明明佢寧願打機玩IG
都唔覆你機
一開始真係接受唔到
但經過10次呢啲事之後
我發現自己已經麻木咗
佢想點就點啦
唔覆我就算
雖然我仲係鍾意佢
但我都已經心淡
唔會再抱任何期望

愛自己多啲啦c打
加油

以為自己開post

樓主講得好啱

Same
打機大過天
咁拍拖黎做咩

屌以為自己開po
我有時都想男朋友陪我傾電話，
但佢都有好多藉口唔傾，
拍左半年拖傾左10次都無。。
但我有睇過之前佢同ex就有傾
所以有啲野唔好咁上心就會好啲，
但好難做到。。。
所以最後傷心都係自己

呢啲仆街拖泥帶水
唔想覆嘅已讀咪算囉

分手啦屌， 咪晒自己時間

當每日都係自己講早晨晚安
講得多都口臭

當每日佢覆左你一個emoji就唔再揾你覆你
每日都要說服自己佢忙 覆d急事未得閒覆我

當佢home office放假左成個月都寧願每日打機
唔會同我傾下計 問下我忙緊乜煩緊乜
我都唔知可以點說服自己

當每個星期只會見一日 佢覺得無問題
我說服自己佢番工忙，放工想抖
但明明佢有時放工會同同事食飯 點解唔會分一日比我？

佢話佢有掛住我
但係我眼中 佢心入面得打機
我只係一粒塵

失咩望 你自己on9當人有意
毒撚上腦係到怨天怨地

曾經因為依啲事嘈過 佢話自己無我愛佢咁愛我

利申 分咗個幾兩個禮拜

總要經歷好多次依d野 唉